巴打絲打有冇得行動再升級

最好日日罷工
日日整壞mtr